我想許願

🙏🏼😭🙏🏼

😭
🙏🏼
先啱

⭐️彡

生日快樂

🎩
🥺
🙏🏼

😣
🙏🏼mi實眼睛許願先

. * * .🌙 * . * ☄️.
* . 🌍 * . * 💫 * .
. . * ✨ . * . * *
* . . . * 🌕 . . .
* 🌕 . . * ⭐️ * . *
夜空 星星向月兒說🤩

唔該同學

笑撚死

右上好似籃球

⁣❕🐷❕❕❕🐷❕
🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷
🐷⚫🐷🐷🐷⚫🐷
🐷🐷🐷⁣🐽🐷🐷🐷
🐷🐷🐷👅🐷🐷🐷
❕🐷🐷🐷🐷🐷❕
🐷❕❕❕❕❕🐷

∧＿∧
（｡･ω･｡)つ━☆・*。
⊂ ノ ・゜+.
しーＪ °。+ *´¨)
.· ´¸.·*´¨) ¸.·*¨)
(¸.·´ (¸.·'* ☆

幾靚

好cute

⁣☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️
☁️☁️☁️☁️☁️🙂🔨🙂🔨🙂☁️☁️
☁️☁️☁️☁️🙂🙂🙂🔨🙂🔨🙂☁️
☁️☁️☁️😆🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂☁️
☁️☁️☁️🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂☁️
☁️☁️😄🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂☁️
☁️☁️😄🏐🙂🙂🏐🙂🙂〰️〰️☁️
☁️☁️🏐🌑🏐🏐🌑🏐🙂〰️〰️☁️
☁️☁️😄🏐🙂🙂🏐🙂🙂😄😄☁️
☁️😶😶😶🙂🙂🙂🙂🙂🙂😄☁️
☁️😄😄😄🙂🙂🙂🙂🙂😄☁️☁️
☁️☁️👊🏼👊🏼👊🏼👊🏼👊🏼🙂🙂☁️☁️☁️
☁️👊🏼👊🏼👊🏼👊🏼👊🏼👈🏾👊🏼🙂☁️☁️☁️
☁️☁️👈🏾👈🏾👈🏾👈🏾👈🏾👊🏼🙂🙂☁️☁️
☁️☁️👊🏼👊🏼👊🏼👊🏼👊🏼🙂🙂🙂☁️☁️
☁️☁️☁️☁️☁️🙂😆😆😄🙂☁️☁️
☁️☁️☁️☁️🙂🙂📁📁📁📁☁️☁️
☁️☁️☁️🖊✒️🖊✒️📁📁🖊📃☁️
☁️☁️📃📃📃📃📃✒️🖊📃📃☁️
☁️☁️📃📃📃📃📃📃🗒🗒🗒☁️
☁️📃📃⁣📃📃📃📃🗒📃📃📃🗒
☁️📃📃📃📃📃📃🗒📃📃📃🗒
📃📃📃📃📃📃📃🗒📃📃📃🗒
📃📃📃📃📃📃📃🗒🗒🗒🗒🗒
📃📃📃📃📃📃📃📃🙂🙂🙂☁️
📃📃📃📃📃📃📃📃🙂🙂🙂☁️
📃📃📃📃📃📃📃📃🙂🙂🙂☁️
👖👖👖👖👖👖👖🙂🙂🙂🙂☁️
👖👖👖👖👖👖🙂🙂🙂🙂👖☁️
☁️👖👖👖👖🙂🙂🙂🙂👖👖☁️
☁️☁️👖👖👖🙂🙂🙂👖👖☁️☁️
☁️☁️☁️👖👖🙂🙂🙂👖👖☁️☁️
☁️☁️☁️👖👖👖👖👖👖☁️☁️☁️
☁️☁️☁️👖👖👖👖👖👖☁️☁️☁️
☁️☁️☁️👖👖👖👖👖👖☁️☁️☁️
☁️☁️☁️👖👖👖👖👖👖☁️☁️☁️
☁️☁️☁️👖👖👖👖👖👖☁️☁️☁️
☁️☁️☁️👖👖👖👖👖👖☁️☁️☁️
☁️☁️☁️⛴⛴⛴⛴⛴⛴☁️☁️☁️
☁️☁️☁️👞👞👞👞👞👞☁️☁️☁️
☁️☁️👞👞👞👞👞👞👞☁️☁️☁️
☁️☁️👞👞👞👞👞👞👞☁️☁️☁️
🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢
🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢

痴撚線
係邊到copy

睇唔睇得出

⁣☀       ☁
☁
☁

🐬
🌊🌊⛵🌊🌊🌊🌊⁣🌊
｜
｜
｜ 🐠
｜     🐟
🐳 ｜
⚓

｡ﾟﾟ･｡･ﾟﾟ｡
ﾟ. y o u ｡ﾟ
ﾟ･｡･ﾟ

⁣     🚿￣＼
😓   ｜
⁣/|\💧 ｜
| 💧/ \   |
￣￣￣￣￣￣

-.-preview都正常

ﾊ ,,..,, ﾊ
/;:・ω・;ヽ
(;:( ^^^ ):;)
`'ｰ-------‐'´

∧_∧
(*^ー^ (⌒⌒)
｜_つつ＼／
｜ |
(ノ`Ｊ

good night☆
。゜。゜＿。゜。゜
。゜。゜＼ `ヽ。゜
。゜。゜。☆ ヽ。
。゜。゜。！ ！｡
。゜。ﾟ∧∧ ！｡
。゜。(-&omega /。
ﾟ☆｡⌒⌒⊂) ／。ﾟ
⌒｡⌒ ﾟ⌒⌒´☆⌒
⌒⌒゜⌒。゜